過了一段時間，她都不敢照鏡子了，因為不管她做什麼，都會破壞鏡子，讓美國人更不安全。 特朗普應對冠狀病毒的破壞性圖片-來自第一手證人|Aaron Blake | 2020年9月17日|華盛頓郵報 
 我對馬爾科姆·艾克斯的看法反映了勞倫斯·菲什伯恩的看法。 勞倫斯·菲什伯恩是如何為《馬爾科姆·艾克斯自傳》配音的|Joi-Marie McKenzie | 2020年9月17日|Essence.com 
 如果你從全身鏡子的側面看自己，看看你的下背部有多彎曲。 治療背痛最好的方法其實是多運動|Sara Chodosh | 2020年9月16日| 
 MBA戰略非常有效，考夫曼基金會(Kaufman Foundation)為它提供了45萬美元的撥款，用於制定一個劇本，以便其他城市可以複製它的結果，目前有20個不同的城市在效仿辛辛那提的模式。 辛辛那提幫助少數族裔企業成功的秘訣|尼克·福裡埃佐斯|020年9月15日bbbozy 
 約翰霍普金斯大學(Johns Hopkins University)的兒科傳染病專家亞倫·米爾斯通(Aaron Milstone)說，在有潛在疾病的年輕人中出現更嚴重的疾病，反映了包括其他年齡段人群在內的更大人群的發現。 對嚴重COVID-19病例的一項發人深見的分析表明，年輕人不能忽視它|艾琳·加西亞·德熱蘇斯| 2020年9月9日|科學新聞 
 中期選舉已成定局，奧巴馬正在為自己的政治遺產巡視。 奧巴馬與卡斯特羅的單手鼓掌|道格·麥金太爾| 2014年12月24日 
 在裡面，他發現了一面大鏡子，當他看著鏡子時，他看到他的父母站在他的後面。 在降臨節期間，有很多等待，但沒有足夠的希望 
 他跑去找他的朋友羅恩，讓他看看鏡子裡的父母。 在降臨節期間，有很多等待，但沒有足夠的希望 
 但當羅恩看著鏡子時，他看到自己被隊友扛在肩上，那個贏得比賽的英雄。 在降臨節期間，有很多等待，但沒有足夠的希望 
 但她用自己的方式，在大自然面前舉著一面鏡子，鏡子裡的物體可能比它們看起來更近。 聖文森特越大越好嗎? David Yaffe | 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 當把事物放在鏡子前時，孩子開始熟悉事物的形象。 兒童之路|詹姆斯·薩利 
 玫瑰夫人走到凌亂的壁爐架上的鏡子前，一面回答，一面打量著自己。 尋找父親的迷迭香|C。 n威廉姆森 
 一面鏡子對著一扇敞開的門，露出了隔壁房間裡失戀的赫弗西巴。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 她把目光從鏡子上移開，看到薩拉灰白的腦袋在不經意地點頭，它總是在點頭。 希爾達·萊斯韋，阿諾德·貝內特 
 他從馬甲口袋裡掏出一面小小的銀質凸面鏡，用挑剔的眼光打量著自己。 塗料| Sax侯麥